党鐵佔八達通八成股份，我哋係咪仲要日日嘟咭嘟得咁爽？

講緊黃色經濟圈喎！點解冇人留意黨鐵係八達通最大股東嘅？

《申請成為八達通商戶有甚麼收費？》
收費包括按每項交易收取指定百分比的費用、八達通器材成本和類型檢定測試費。

👆🏼八達通網站冇講清楚收商戶幾多錢，但係佢哋推廣緊嘅O! ePay 就收費如下：

行業類型 銀行賬戶資金轉賬費
(由2018年9月30日起開始生效)
非交通 轉賬金額的1.5％，如轉賬金額的1.5％少於港幣1元，則為港幣1元（視情況而定）
交通（例如：的士) 轉賬金額的1％，如轉賬金額的1％少於港幣1元，則為港幣1元（視情況而定）

即係每次你嘟八達通坐車、買嘢、食嘢，黨鐵就自動有錢袋 仲記唔記得831、窩藏運送黑警、最需要佢嗰陣時落閘放狗... 仲要咁益佢？ 我哋冇得揀咩

資料來源：

平時用開paywave當八達通

有得揀就用信用卡

搭車冇得揀先會用八達通

警世

今時今日
如果有其他選擇嘅情況
你仍俾正價搭黨鐵
你每搭1蚊
嗰1蚊就係資助佢地運狗
同埋出賣港人
你良心過唔過意得去
黨鐵仲唔笑你班人無骨氣咩

用ApplePay AndroidPay 都唔用八達通

你啲文宣好正 貼爆連儂牆！貼埋圍哂板嗰啲藍店！
推